香港地真係遍地黃金，不服來辯。

今日：按樓借錢炒ps5。
聽日：買韋斯喊客勝。
後日：買車路士主勝。

星期一安心收五層樓

痴撚線

@蓋sir

Fail到仆街
講到今日有錢就買到ps5咁

樓主狂燈

若要生活好 all in利物浦

麻兄點解關咗人性化？

你收皮啦

想展示下我冇人性嘅人面

琴日110入左aapl星期一升等收錢

冇樓點算？

你算好快

我借住先，返高登pm

今晚tsla上到500一人一部ps5

我屌

N賓唔信

唔信邊樣

今日：出熱狗post
聽日：出羅馬post
後日：出改歌post

星期一繼續出膠po

唔信今晚派